\chapter*{Concluzii}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Concluzii}
Lucrarea de fa\cb{t}\u{a} descrie crearea func\cb{t}ionalit\u{a}\cb{t}ilor de baz\u{a} \^{i}ntr-un magazin online. Acest proiect este unul complex, care va putea f\mbox{}i extins, ad\u{a}ug\^{a}nd module pentru satisfacerea tuturor clien\cb{t}ilor.

Cred c\u{a} \^{i}n anii ce vor urma, oamenii vor cump\u{a}ra din ce \^{i}n ce mai mult de pe internet. Dar pentru ca aceasta s\u{a} se \^{i}nt\^{a}mple, trebuie s\u{a} existe magazine virtuale pentru toate buzunarele \cb{s}i pentru toate f\mbox{}irmele, \^{i}ncep\^{a}nd cu cele mai mici.

Aplica\cb{t}ia a fost construit\u{a} astfel \^{i}nc\^{a}t f\mbox{}iec\u{a}rui utilizator ce \^{i}\cb{s}i creaz\u{a} un magazin, s\u{a} i se creeze o copie a magazinului predef\mbox{}init. Astfel se poate interveni asupra f\mbox{}iec\u{a}rui client \^{i}n parte pentru a i se crea o nou\u{a} facilitate. Cred c\u{a} astfel se pot men\cb{t}ine utilizatorii mul\cb{t}umi\cb{t}i, \cb{s}i asta e o prioritate \^{i}n afaceri.

\^{I}n perioada cre\u{a}rii acestei aplica\cb{t}ii am \^{i}nv\u{a}\cb{t}at s\u{a} lucrez mai bine \^{i}n echip\u{a}. Cre\^{a}nd o aplica\cb{t}ie economic\u{a} am dob\^{a}ndit noi cuno\cb{s}tiin\cb{t}e \^{i}n acest domeniu.

Din punct de vedere al preg\u{a}tirii mele \^{i}n informatic\u{a}, probabil cea mai mare realizare este descoperirea framework-ului \gls{Codeigniter} \cb{s}i \^{i}n general ideea de MVC. De asemenea am \^{i}nv\u{a}\cb{t}at s\u{a} lucrez cu f\mbox{}i\cb{s}iere .htaccess (cre\^{a}nd astfel URL-uri mai frumoase) \cb{s}i am \^{i}nv\u{a}\cb{t}at s\u{a} lucrez cu libraria PHP GD.

Doresc s\u{a} mul\cb{t}umesc profesorilor din cadrul Universit\u{a}\cb{t}ii, care m-au ghidat \cb{s}i m-au ajutat s\u{a} ma dezvolt ca persoan\u{a} \^{i}n primul r\^{a}nd dar \cb{s}i pe plan profesional. \^{I}n mod special doresc s\u{a} mul\cb{t}umesc doamnei lector Mihaela Cr\u{a}ciun \cb{s}i domnului lector Dominic Bucerzan, pentru explica\cb{t}iile pe care mi le-au oferit \cb{s}i pentru r\u{a}bdarea pe care au avut-o cu mine. De asemenea doresc s\u{a} mul\cb{t}umesc \cb{s}i f\mbox{}irmei Alternative Thinking pentru c\u{a} mi-a permis s\u{a} descriu aceast\u{a} aplica\cb{t}ie \^{i}n lucrarea mea de licen\cb{t}\u{a}. Astfel am reu\cb{s}it s\u{a} construiesc o lucrare de licen\cb{t}\u{a} pe o aplica\cb{t}ie care are o aplicabilitate practic\u{a}.
